{
    "Dashboard" : "대쉬보드",
    "ErrorPages" : "에러 화면",
    "HelpDesk" : "헬프데스크",
    "Inquiry" : "문의하기",
    "DataFixing" : "데이터 수정",
    "Ticketing" : "티켓 발행",
    "AssetProcurement" : "전산 자산 구매 요청",
    "MAIN" : "메인",
    "etc" : "기타 업무",
    "helpdeskempty" : "문의 사항",
    "Work Type" : "업무 유형",
    "Title" : "제목",
    "Content" : "요청사항",
    "Default Content" : "기본 안내메시지를 작성하세요.",
    "Upload File" : "파일 첨부",
    "Due Date" : "납기일",
    "Urgent" : "긴급",
    "Post" : "등록",
    "Cancel" : "취소",
    "Request is posted." : "요청 사항이 등록 되었습니다.",
    "Seq" : "순번",
    "Request" : "요청",
    "Requester" : "요청자",
    "Request Date" : "요청일",
    "Current Step" : "현재 단계",
    "Ticket Management" : "티켓 관리",
    "Question List Management" : "질문 목록 관리",
    "Can not add multiple lines at one time." : "한 번에 여러 줄을 추가할 수 없습니다.",
    "Inquiry Type Master Data" : "질문 유형 기준 정보",
    "Inquiry Type Detail Master Data" : "질문 유형 상세 기준 정보",
    "There is nothing to save." : "저장할 정보가 없습니다.",
    "Detail Modify" : "상세 수정",
    "Issue HelpDesk Ticket" : "헬프데스크 티켓 발행",
    "HelpDesk Ticket Management" : "헬프데스크 티켓 관리"
}